其實肥婆可以搵錢好叻以呢個youtuber為例(5)

狙擊到佢執埋個網店同出黎公開認錯道歉

繼續繼續 冇諗過可以去到5

推到更多人睇到
繼續狙擊

一個咁貪心面皮又厚仲不知悔改既人
點會捨得摺左個網店同埋公開道歉呢
狙擊到佢執左間網店同埋公開道歉

唔知d貨清哂未呢

唔好叫我減肥
我要食肉

網店未摺都唔好放棄狙擊

有無人打去開解下佢

人手置頂

已經去到第五個post 連登仔好勁

人手置頂
歡迎身邊密友爆料

一人幾report

好唔好j呢

唔知瓜瓜有無份侵權呢
定係純粹r著數呢

我知肥西一直有mon住呢到，事件唔會就咁完，你唔公開道歉同埋摺左間網店我會一直狙擊你

推

痴線咁快就開5

無左咁多瓜子課金唔知肥西仲夠唔夠錢養個又叻又有大志食老軟既男朋友呢

狙擊肥西你我有責

佢開ig shop 都要商業登記
收錢個account都係要公司account,唔可以係私人

識d銀行友幫下佢做下kyc

人手置頂
肥西唔公開道歉係唔會完

佢唔係堅持咁耐唔道歉應該唔會狙擊佢咁耐
佢公開道歉摺左間網店踏實做人先係唯一一條路

推到佢道歉
推到佢摺網店

留名睇成個ig界既shop即刻收皮

輕輕一推

留名

提議喺佰麗坊入兩條褲叫賣家開單話係入嚟做樣板

淘寶野扮高級貨仲要咁貴真係仆街

推推推

歸隊

死肥婆

推去熱門

肯出黎道歉未

開火

推爆個肥西 推到佢無肉食為止
一片苦心 幫佢減肥

肥婆實好多汁

熱門

推到公開道歉

有無親密朋友爆下料

之前個po啲巴絲唔見晒

總會有同路人

在

小休一會

肥婆真係黑人憎

推到ig shop都del埋

唔知幾時先肯道歉同摺埋間網店呢

歉睇佢就唔會道，佢串錯某連鎖服裝店嘅名比瓜子指正都可以死撐唔想幫人賣廣告

佢ig係咪冇左 定改左名

總算睇曬之前既留言

堅持狙擊

個人無左
得返網店

咁我會幫佢推到葉劉當選特首

點解唔搞埋佢youtube

齊齊report

已report
齊齊收肥婆皮

咁大鑊 佢可以改定名易定容

推呀

咁快推到第五個post
Btw push

唔公開道歉我推到葉劉當選特首

我記得有段片佢男朋友露左半個屎忽

講時講

3:24

more

水象啊

男朋友:見到瓜瓜都址到行一行

屌 夜麻麻嚇撚死

繼續推

自從連登日日貼佢啲圖之後，我好似中咗毒咁日日睇佢啲片，然後晚晚發惡夢

繼續推呀 屌你

發夢肥瓜鳥低身幫你奶閪？

做定backup呀 遲啲可能冇得比你j架啦

點解你可以諗到啲咁恐怖嘅嘢

好想J sex toy嗰條

我唔敢想像佢用sex toys呀 唔好再提呀

好想知佢收咗入門級定係高階
記得有個叫fireman

有冇人知佢做del左條片 個陣好撚想睇

連登絲打誠意徵收肥瓜sex toy片

太多人負皮 不過正常既 諗下都覺得作嘔

唔洗預我

又有肥婆留低負皮

放過人啦

命裡有時...

lm

你歸隊啦 ？

追擊肥婆刻不容緩

等我逼我bb做瓜子先 實j到佢出血

最睇唔過眼拎左pr試用品就唔理人
肥婆最妒有自信
以為潛水就冇事？

推到你道歉

多左好多人

真心想問肥西瓜一句

哪兒來的自信？

推

加多條罪，係第二個同事唔知佢走數問佢有無興趣試第二款，秒回
我朋友唔係佢公開email再屈係朋友同公司嘅錯，我朋友由始至終無諗過爆佢大鑊，係我平時聽佢呻口痕上嚟講

肥瓜肯出黎道歉味

未

我知你有機mon post架

佢唔會出，一係你支持Regina bb 4年後再參選

唯一的負皮 來自肥瓜

可能林生呢

唔知佢仲有無拖鞋飯食呢

其實我之前都有睇過下佢d片 追哂post之後即刻覺得呢個人好唔掂

推阿

不嬲唔太鍾意呢條女，因為實在太假又要成日扮真性情，之前有一次唔知做乜喺度拍一條喊緊嘅片又話自己好窮，
但你講到標價方面我又覺得唔算話好大貪，可以話俾你聽而家周街啲嘢都係淘寶貨，都係一樣賣貴幾倍，買賣呢樣野就你情我願嘅，食水深自然就小人買架啦，有啲人鍾意平啲賣密食當三番，有啲人就鍾意賣貴啲扮高檔。

ps:本人多位親戚朋友都係做小本經營零售業，只係店舖立場嘅意見，不喜勿批鬥。

我覺得食水深唔緊要，不過作為瓜子們偶像唔好話為佢哋揀衫之餘仲賺少少零用錢

呢吓好無道德，利用佢啲瓜子嘅信任

重點係佢係YouTube片扮曬真誠話開鋪係真心分享，為左肥矮瓜子着想
佢d表情語氣都交足戲

食水深賣貴幾倍已經唔係問題
佢仲扮到自己係為班瓜子好
成本499賣799仲話回本價
想賺成300都回本？
最後咪又係因為太貴賣唔出先減到650
你情我願賣買係好正常
但呢條肥婆大話連篇
先至係最仆街

唔好停

新post繼續推啦

呢個行為令我諗起嗰個叫水魚嘅YouTuber，佢買嗰啲乜嘢美容美容院先買到嘅護膚品，根本係啲好平好cheap嘅嘢，我本身係做美容產品批發嘅，所以知道佢哋個價錢根本好平。

可能自己係接觸開零售業，呢啲咁嘅大話實在聽得太多，我自己本人根本唔會信呢啲人講嘢，不過支持佢嗰啲人全部妹妹仔，咁嘅錢都呃得落真係好仆街。

佢做youtuber做到比其他人杯葛，都知佢性格有問題

不過唔好轉話題，肥瓜你同我出嚟還大家一個解釋同道歉

我覺得條肥婆咁要面一定唔會出嚟道歉，扮完可憐之後，又會喺度扮大方喺度自嘲，之後想有人俾啲安慰佢。

推下先

到依家呢一刻仲有人覺得佢無錯個下先好野
香港真係好多水魚

佢有自慰器，洗撚人安慰

真心唔明，要有幾無底線，先會收自慰棒？
仲要話新女性唔可以點點點
會唔會無撚啦啦笑x子/singsing520走出嚟介紹飛機杯先？

真心癡撚線
唔好意思比咗啲idea飛機杯公司

有無巴絲睇過條片 好想J

好想問下點解 通常肥婆都好似好有自信

???

因為我哋妒忌佢肥得靚

留名等睇大佬b嗰條扮慘片再現

嚇死我以爲無新post
(4)爆咗之後好空虛無嘢睇

件肥婆真係好撚嘔心
那來的自信？

我問我細佬
149 59kg算唔算係小肥
我細佬答我

唔係小肥 係巨肥喎 佢係咪成個正方形咁

等等絲打，佢第一條片話佢58kg, 以家肥成個碼仲係5x???

講還講 唔好貼圖

熱門有幾個post都係講肥婆

真性情同嘔心好似係爭好遠

係咪del左ig

係連登 肥婆係原罪

係 但ig shop 仲在生

真係唔明佢點解可以咁無廉恥
成隻豬咁教化妝教著衫

肥都可以好靚㗎嘛

首先要有苟姑娘嘅底子

係咪講緊成日話自己似謝安琪的水魚?

唔好意思，都係集中火力狙擊肥瓜先

但係佢係一隻豬呀！！！係豬呀！！！！！！

早兩日我又係問我細佬
佢話「咪仲重過我?」
雖然我細佬又真係太瘦

幾似一個欖球啊

我細佬都係話重過佢

話說我男朋友高175，60kg

欖球 笑到gapgap聲

芝芝暫時休息一吓
瓜瓜愛你

我男朋友都輕過佢呀
我男朋友仲要179

肥瓜
快啲上水啦

有無聽過落咗海嘅鉛球識浮上面

我165 49kg都俾我男朋友話肥呀
好羨幕瓜瓜有一個由得佢肥嘅男朋友呀

佢男朋友本身正常身形，以家

兩個都成隻豬咁

我以為佢係西瓜
原來係鉛球

大家一齊report佢間shop

我好想見到佢上嚟，最好比返sex toy片我睇

絲打重口味

我都好想睇
搵佢介紹sex toy位pr其實真係失策

比你發現咗 平時最鍾意car girl

Catgirl我有sub

做咩要睇隻豬玩sex toys

宏禮樓附近有無人貼街招？

二等兵報到

仲有瑪麗姐啲肥肉片好正

講返肥瓜都係 佢叫佢bb抹汗嗰吓好好j
好似喺路邊屙完屎要人抆咁

Edwin你嚟啦 ？

咁撚臭格都有男朋友
都一定係蛇鼠一窩架喇

仲要拍到咁耐拖

會玩恆管嘅ocamp你都懂㗎啦

肥瓜去人地學校ocamp我先諗唔撚明
唔係好撚窮架咩 去ocamp唔洗錢架咩？

窮呢啲煙幕嚟㗎啫，一個人有手有腳肯返工可以有幾窮 又唔使養家住

其實可能佢本身屋企真係窮先養到佢呢個貪錢性格出黎
好嘔心 強調唔想返工但想有錢

其實如果有齊哂佢個人資料，可以舉報佢逃稅
之後會有人開佢file跟進

利申 試過

屌 點解一report完又俾佢block左

我覺得佢係好食懶飛多過純貪錢
想可以影張相收幾千嗰啲呢

我都想日日喺屋企冬眠又有錢使 不過要接受現實開源節流，唔好成日發白日夢有橫財

如果有全名 戶口 地址 電話 夠唔夠？

開源=呃瓜子錢
節流=要人黎樂富交收 慳車錢

之前做元氣俾佢serve過 唔知有冇背後屌過我

跟住去食放題

我生日都係去放題慶祝㗎咋

一定有，你望多兩眼都當你催單

痴撚線架

Cancel張單問聲會唔會好麻煩要比人屌
答會咪唔撚cancel囉，答唔會又要屌啲客

你要佢勞動就係罪啦！

建議佢加入中介，然後開舖做老闆

大量現貨每個月先寄三次貨，瓜子真係無地位

瓜瓜愛你

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！

瓜子們月捐助養咪得

咁食法 個個月捐幾萬都唔掂

食肉費

屌佢老母啦
一個月先走三轉

好撚似茶樓上身

揾唔到佢Ig

幾時有星星

推到佢仆街

推推推推爆佢屎忽

收左皮！？

未收

點解巴打好似唔洗訓教咁

狙擊係24小時

Push

pish

肥婆幾時死

d肥閪真係好撚嘔心

佢唔道歉就推到佢肯減肥為止

肥婆

肥閪

155 54kg 已經係有波（d) 有腩
149 59 仲行得郁嗎

推到佢回應

重點係見唔到佢有波 佢根本就成條圓柱體

說好了不再提sex toy片

個肥婆ig無左?

係呀

推返上熱門

咁絲打你買定支持葉劉特首嘅banner 都得了

佢成日攞自己肥呢樣黎打飛機
同常人既諗法係絕對唔同

做瓜子真係好無地位㗎
大量現貨 但係十日先郵寄一次
如果我住好遠，媽咪唔比面交，今日比錢噚日佢先寄完 咁hanami要買一件喺香港嘅現貨要等十日啊
仲要係用雙倍價錢買淘寶 單件運費喺大陸直陸都唔使咁貴

媽咪幫我收件啊

又懶又肥又講大話

推返去熱門

瓜瓜愛你

幫手推下 死肥婆仲係到死撐
成班垃圾fans 好話人地人身攻擊佢
唔係真嘅點攻擊到佢

推推推推推

究竟佢幾時先會公開道歉

推
肥唔係問題 但佢個心態先係問題
我都肥過 細個差唔多六十幾公斤
之後覺得肥又唔健康又樣衰就努力減
肥婆拎肥黎打飛機已經唔岩 仲要咁黑心
抵佢咁肥咁樣衰

佢屋企人搞架個camp

肥豬

繼續report佢網店
report到佢收皮

肥都可以著好多衫去遮去修飾 得罪講句佢全部衫都係突顯肥人肥既地方 好耐之前睇過一次甜美校園風條穿搭片 真係核突到不得之了 已經覺得佢襯衫好唔掂 自暴其短 仲要教人襯衫 仲開埋鋪頭略妹妹仔水 肥唔係問題 著衫都要岩自己先得 有時著衫太浮誇真係會更突顯自己又肥又矮 唔肯接受人意見 成世都無進步啦你

推撚爆佢

幫手推
Bmi成26.6都叫小肥

條八婆仲未摺埋

繼續進攻網店
report既揀內容不適當
違反instagram社群守則
揀侵權定討厭內容就隨你地

瓜瓜會唔會諗住真係由件事丟淡，佢心諗橫掂ig已執柒咗都冇咩新料/渠道可以比班連登仔去佢ig度搵，就繼續唔出聲，睇佢地推得幾耐，香港人又咁善忘

sorry話你知，一定會繼續
連登各神探咁辛苦為大家搵咁多真相 一定唔可以不了了之

講開又講，幾時到星星

佢做左啲咩咁黑人憎 淨係知佢成日share減肥既野

推到葉劉當選特首

點解我report極間黑店都仲未收皮

瓜瓜：I will be back

完全感受到做瓜子有好多規矩要遵守唔可以有自己嘅睇法好無地位
比錢買野又貴又咁多限制,又要就翻瓜瓜嘅舒服食肉人生態度 ；
講野只可講正面字 ，一有非支持留言就被話誣捏 ；
瓜瓜一洗傳統世人對肥嘅定義呢啲只係叫微胖 （呢個世界我只覺得得范冰冰適合稱自己微胖而佢又真係屬呢種level, 人地係某啲位肥但識得著衫隱惡揚善 ）
明明都唔知佢邊到黎嘅fashion sense，都要一心跟隨瓜瓜顯短處style支持party look,甜美風

肥美監獄風

無人推post

明明無業遊民 但都要十日先寄一次野

食晏一推
記得齊心report佢網店

一萬訂閱可以收1500蚊架原來
點解無人搵我賣廣告

嚇死我

呢張有無好d

咁撚樣都教人整指甲
面皮有幾厚

del ig但唔del ig shop
仲想繼續呃人

一唔狙應該會再開始賣貨

屌啲指甲好有蓮蓬feel 密集恐懼症個種

終於搵返個新post
推

比大家下午茶果陣丁一丁

拍既片一d新意都冇
著衫仲要瘋狂自暴其短
究竟佢有乜自信做youtuber同開ig shop

巴打阿巴打 我睇到差啲噴左食緊舊燒賣去隔離枱

幫忙一推

好矛盾 又想推post但唔想睇圖

我好想睇
令我自信大大增加

哈囉

繼續report

遲啲會唔會連樂富都會貼滿街招

大家齊心report佢

黃大仙區又加一分

無呀 嚇到我發夢都見到佢

多謝你呀

push

邊撚到微胖。。。

巨肥

比d火我

屌 死肥婆

溫書前一推

唔好再貼圖得唔得

推到佢出黎道歉

推到道歉

而家無新料 佢又摺咗ig同fb
下一個目標係咩 摺網店？摺youtube？定道歉？
準備好狙擊下一個肥婆未

點先搞到佢摺YouTube？

摺網店
ig按report

狙擊個乜柒星星

大家順手追擊下金融騙子個邊啦…

個邊重仆街過呢個肥婆多多聲…

肥婆喺呢個世界上最仆街嘅生物

肥西必須死

屌咪撚推，放過肥瓜啦

ok

唔好推啦

冇追一陣就去到5

有無人幫手一齊report

暫時目標係停埋佢ig shop

一齊report

Report左

無左佢個人ig睇啦

重點report佢個網店同youtube

推！！

記得report前，back up晒啲片
費事佢話我哋欺凌佢

我哥話 我係fb見到依個肥婆 好多痴線西追擊
我話 你話緊我 ？
佢 下原來你有份

推爆你個死肥婆

大神巴打加油，繼續狙擊班仆街冚家剷

佢fb係咪都del埋？

唔好再推

夠啦

推推推推夠未啊 屌你地班仆街恰鳩瓜瓜
警告你地咪撚再推

今日咁慢

兩個負評來自林生及肥瓜

開始慢 唔係好事 推

唔洗旨意想件事淡左之後又出返嚟

繼續追擊

快啲上水 唔係無人推post

佢而家已經知你username

你今日report咗未?

次次唔去個post 因為肥婆圖

做咩減哂速呀

屌 訓教時間

推呀
呢啲利用人對佢既信任既死賤人快啲收皮

大家都咁得閒冇屎屙

同座山拍左三年幾拖，求開解

遲啲肥瓜男朋友會唔會上嚟開post?

推？

希望訓醒見到有新料爆 大家早抖

一日有開post 肥瓜都唔會上水住

之前有絲打喺佢度買過嘢 有無more聽？

胡師傅幫佢健身健心

呢個電話可以打去轟炸？

幾時到星星

好想睇新野

不如開po

仲未摺間野

肥瓜根本等梗機會東山再起 咁大條水喉邊會捨得

推post

臨訓一推

見開到第5 都推下

幫推

推！

各位晚安

見一次 殺一次

有個女仔fd喺葵涌廣場睇衫,鞋
睇完上淘寶買其實一鳩樣
有啲mark up唔高嘅
直頭喺葵涌廣場買算

推撚爆佢 死肥瓜呃人仲咁撚囂張

其實有時覺得喺葵涌廣場買衫仲平過淘寶
至少有得摸下又唔使等
真係喺度買埋仲化算

唔怕老婆打我巴好勁

佢喊話無錢果條係咩片話

窮但係食栢檔
一個餐50蚊

話說之前係間ig shop (ymkthk) 買過firefly牛仔褲，會唔會都係淘寶貨

好嘔心

仲咩唔打比肥瓜
6875 5106

肥 瓜

無新料呀?

無新料好難推 唯有等瓜瓜復出啦

對瓜瓜嚟講好平㗎啦 枝豆都三十幾蚊啦

二人套餐$155
我窮果陣一餐都係幾蚊包福字麵
仲話覺得屋企煮會貴過出面佢真係好撚多歪理 用錢都係繼續咁奢侈 就一邊呻窮扮可憐

發覺唔少呢d所謂既 YouTuber都係呃錢
高登之前爆左個 yakiwong

呢d錢 賺得安心咩？

建議開埋ig,fb 爆佢
會多d人知

枝豆三十五蚊窮人小食

多多藉口
佢要屋企煮到勁豐富咁就實貴既
但你呻窮 就無資格食得豐富囉
On9

都無用啦 個死mk yakiwong大把fans爭住奶佢個閪

輕輕留名 等緊佢嘅行動

155 煮三餸一湯夠晒

成班都係豬隊友 都幾想睇佢點柒法

有無人幫手report佢間網店

每日一report

咁都夠姜話自己微胖
老老實實咁嘅樣同身形就唔好學人打扮啦

幾時開post狙擊星星？

之前有po狙擊過
屌呢個蝗youtuber 真係啲到我眼火爆！

好似youtube dislike 得多會影響收入
大家識做啦

d肥婆真係好撚貪心

求下佢快啲del ig shop啦
唉真係唔想推嘻嘻

Pish

佢唔摺左間網店只會推到2046
過幾日再唔摺相信會開始出現街招

但係佢個人ig係咪摺左？

摺左個人ig
不過無咩意思
摺網店先有用

班小妺妺知醒未？

同意
Who cares 個人ig

輕輕的一pish~

依間食水都幾深
款又無咩特別

Laxy closet啲貼身褲都貴貴地
其實啲貨源都是差唔多

間shop收皮未呀

葉劉當選未呀

其實ig shop 比淘寶貴就預左
但貴咁多真係唔抵幫
我諗對象都係比較肥嘅中小學妹妹
人地學生無錢仲好意思話成本價
呃學生之餘仲要食住個勢做肥妹生意！
推

唔比推得咁慢啊

繼續幫手report

話說，pr姐姐send咗啲圖嚟
不過hanami個柒頭唔識貼圖，交咗比大神巴

繼續狙擊

PR姐姐佢都無撚理過條友，係今日我叫佢抄email先見到，條肥瓜一早話要有成效5k
普通一條片4k，每月最愛類混拍片2k, 憑乜？
不過PR姐姐都有睇錯，5k係有成效，但4k佢都話無可能
（唔好屌得pr太行，佢一日睇幾百個email）

Laxy嗰間啲連身裙都係淘寶貨黎，
我fd買左條洗左幾次，已經縮水縮得太短唔可以再著
見到有人提起忍唔住想講，當推下post😂

佢d冷衫上淘寶可以搵到 人仔39.9就有交易 有時佢用既model相都一樣

push
個po唔起熱門

好快上返
等緊新料

拍條咁既片都收5k

屌你老母死肥閪 用ig shop ac留言串鳩你 檢舉我？
死肥閪等天收啦 咪比我係樂富撞撚到你
利申：事主 借ac

咁report返佢個網店

Report左
斷人衣食 自己偷偷地食肉

人無恥則無敵

死肥婆有人邀請你算執到啦
以為自己邊個咁巴閉 夠膽開價5000 你比撚返我呀？
死肥閪

推爆個大茶壺

推到葉劉喺某年某月當選特首

瓜子會唔會同情佢 同情到要買幾條淘寶褲贊助肥瓜買肉

一陣人地話你造假屈佢呀

實係咁啦 遲啲我哋開埋間舖，開好多分店之後為咗屈佢

當自己邊個

仲有咩可以做

咪係有20k訂閱嘅肥瓜女神

推
100%真心又出現

瓜瓜100%真心愛瓜子㗎

你是個茶壺肥又矮呀

瓜子：其實你肥得好靚

你估你係肥苟呀

一日一report

肥瓜幫你奶閪

不要低頭 光環會掉下來

小馬你又嚟啦

之前仲見過有瓜子讚佢輪廓深

身高165以上既絲打有福了

比起豬係嘅

有無縮矮手術可以做？

佢真係好似一個波

我地一人分5cm比瓜瓜
不過都係得159

唔知佢平時同耶撚破戒嗰陣會點？

講還講

唔好quote圖
有人入嚟推po都嚇到即刻出返出啦

企係度含撚
林生用條撚fing佢個大肚腩

人哋肥得好靚㗎
徵收肥瓜sex toy片

小馬 無人叫你講咁details

唔知肥婆高潮係點

邊個有，我要拎去j死肥婆post啲巴打

仲需唔需要發動空襲？

個個都睇緊薯片
有無原子彈先？ 我加入

死肥婆可恥呀你

食咁多肉小心下世俾人食翻轉頭

唔好再提

你回來了 ？

扮到明係佢貪錢唔夠料仲想收咁貴比人拒絕
仲話乜為左保護自己

講大話仲扮撚哂無辜講到人屈佢 收皮啦肥婆
仲話我地人多蝦佢人少咁 事實擺在眼前 出黎道歉啦

點比到4k，5k呀？得10k訂閱，癡撚線，2.5個viewers=1蚊

保護自己 買肉就買肉啦
狡猾的肥婆

仲話唔會再作任何回應 緊係唔回啦 佢點撚回啊 證據都有埋 保護自己條毛咩 保護viewers睇唔到佢就真

狙到佢永久收皮

小馬真係好重口

好似個個page都見到兩個負評

九龍黃大仙橫頭磡邨宏禮樓8、9、10樓信箱每户插一張懶人包

保護自己，確保自己有錢買肉

小馬 呢啲正嘢留比你

有無人知住樂富邊到？
去開邊間餐廳食肉？

去開uni跑跳咁去買枝豆

上面有人講

佢有咩資格收成萬蚊一條片 subscribers又唔係多
屌條友真係睇得起自己 仲冇禮貌到唔撚應機

自膠 係五千

憑佢係youtube界欣宜

傻啦佢以為自己紅過欣宜啦

一直都係度

佢啲貼身褲係淘寶search rainbow褲 就有五十幾人仔一條

推到肥婆減到40kg

推到肥婆道歉

推一世

唔知2個負皮係邊個留低呢

小學同學 佢有個呀哥 同身型似足佢呀媽

唔比呢個post沈

好奇佢呀哥幾高

之前有人話過條肥閪似欣宜
之後佢好似好激動係ig story post話邊撚度似呀
我想講欣宜都索過你 起碼人地無你咁矮 成個茶壺咁

Ig shop好似收咗皮

呵呵 間舖都收皮啦

但佢係youtube覆個瓜子話欣宜是佢偶像喎

抗戰成功

扮大方

死喇 無錢買肉食喇

好撚假佢個人

Btw好想見到佢真人 好難幻想咁肥咁矮是點樣

Ig 做到野

好7
不過呃人錢又唔認係抵死嘅

More

喜訊

無錢食肉了
真慘

間黑店收左皮喇

大家日日report終於修成正果

點算呀肥瓜
快啲大哭無錢 然後又拍片啦
好想睇

其實肥婆賣顯瘦褲真係好諷刺
影試著相又要就住角度，是但一個買家都瘦過佢
著完都咁肥係咪拆自己招牌？

人地話佢d客好滿意架

死喇 肥瓜要做ptgf了

小馬

屌我係客睇到個店主著完仲柒過自己著 根本無說服力係都搵個好少少嘅model啦

推呀
BTW我地算唔算贏咗

各位飲杯

推到佢道歉

不要鬆懈，收埋佢youtube皮

又話保護自己先收天價
又話回本價
又話窮又食貴野 連自己煮貴過出去食咁既野都講得出
推到道歉

有請小鳳姐出場

洗唔洗露出胸部架

無人推

一睇就知個肥婆一餐食1000卡 差唔多啦

瓜子覺得肥瓜又高又瘦又長腿喎

算啦好無 推咗成個星期都黎

喂呀 你地好衰啊
瓜瓜冇得坐係屋企hea住搵錢啦
又要人拖住成身肥肉搵工
好唔人道啊

等睇佢重開

唔好

等睇瓜瓜下海

嗚啊 因為沒錢而吵架了

佢d貨源係呢間？
我見佢條彈力牛仔褲好吸引 本身仲想試下買一條
之前係淘寶搵唔到呢d咁彈既

瓜瓜正正經經去搵份正啦

瓜瓜有無諗過會變成咁

冇諗過又要因為窮而吵架

新一代痴線西

有冇150?

點解佢咁有自信

我要屌爆佢個閪！

瓜瓜冇哂facebook fan page 個人ig同ig shop acc
到底幾時先透過youtube同瓜子哭訴自己搵唔到食
快啲比位我入啦肥瓜

因為無肉食而喊了

149

我朋友女黎170高 佢同我朋友一樣重

為左保持效率同質素就要收錢
咪有關係 ？

推到佢冧埋YouTube

食肉吖嗱

微胖女生的店 那來的自信 定計錯數呀佢

啲指甲做咩事

癡線

你唔知瓜瓜最叻鳩up咩

唔瞓都要推

好波

輕輕 一 推 啊

兩個ig都無咗

呀屌呀，又嚟過

推到收埋youtube皮

youtube好似係得逐條片檢舉，無得成個頻道剷起？

推到瓜瓜賣肉

小馬 係賣身上啲肉啊要講明

想用回本價包起瓜瓜

好想知瓜瓜同佢男朋友點做愛
由第一次見到佢地就已經想像緊

仲未推完

小馬真係好真性情

美人我都幫手狙擊

出嚟逐個逐個道歉呀八婆

推爆個死肥婆呀

人手頂置

永遠都唔會完

有無人住樂富見過我女神真人？

100%真心想睇

屌 入黎推post都比你嚇走

個肚腩會彈下彈下

不了

會陽痿

出世d奶都嘔返出黎
佢剪片個陣唔覺得自己好撚柒架咩

如果派對入面d女全部係咁既款真係走都走唔撚切

唔該下個post標題要加上：返工返學搭車中慎入

好慘呀肥瓜
係減肥既契機呀

推瓜瓜個人收皮

屌你老味死肥系

無新料好似少咗人咁 好難推
同埋瓜瓜都收咗皮

笑出聲

仲有我

YouTube channel係可以成個頻道report
去佢個人頻道
簡介下面有旗仔
之後有得揀report user

記得click垃圾內容同埋欺詐行為

推
肥瓜瓜

齊心合力

道歉定收皮？
Why not both?

瓜瓜bb

收皮啦

屌，開口中
係咪應該買六合彩
下期特別號碼係"31"

咪係 佢到最後一刻都冇認過
仍然係話呢啲係不實之詞 係失實指控
一句我唔再回應就算
想當無事然後等一排東山再起？

佢想等件事靜左再出返黎
Sorry唔會有咁既機會

癡撚線，屌完人屈完人之後
我認我火爆，唔再回應就算
你唔認假貨嗰啲後話，你屌啲觀眾，一句認自己唔太好就算？
點撚樣做youtuber KOL?
教撚壞啲小學雞啊肥瓜！最起碼親口同返當事人認錯道歉再公開啦

人地叫真性情呀

真性情幾時=無家教

呢個問題問返佢本人

佢以為過一段時間可以東山再起？
Sorry佢只會繼續失敗
因為到時我都會繼續推

幾瘦嘅女仔都有肚腩
個肚空㗎咩
阿媽講咩就信晒 維基都唔用吓

個肚入面有腸㗎！

最經典都係清楚見到細菌
真係小學生都未必講得出

成功收佢ig shop皮
你斷我米路 我斷番你米路死肥閪

成功

成件事好嘔心

我好掛住肥瓜女神啊

屌仲要有教學笑左

其實個肥閪比海關拉左未?

I miss 瓜瓜

推到肥瓜得返40kg

死肥婆 賣淘寶野唔認 仲要講大話 推到佢仆街

推得好慢 唔好停

瓜瓜where did u go?! Where did u hide?

辛苦都未被諒解

怒娘推...

Ngwaipig 個ig唔見左？

已經report到摺左
爭youtube

你地好衰啊 你地咁樣狙擊肥瓜 瓜子會唔開心架

I miss hi gwa so much

就算佢摺哂啲野
都要推到佢出街都俾人指住黎笑

推到佢坐監

個狙擊ig wo

小學同學，買過褲嘅，more

肥瓜男友見到佢無肉食有冇出黎講幾句

豬隊友 再講就柒多兩錢重

好似比肥西report到摺左

好掛住瓜瓜

好掛住佢啲五段音式笑聲

Lm

好想lam下肥瓜格甩底

好想嘔

佢格甩底實又鹹又臭 搽極止汗劑都係臭

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝 但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德 肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？ 所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

瘦？邊撚到瘦啊？睇過

佢條仔個樣仲靚過佢

其實佢條仔個樣唔差 可惜比個肥瓜餵到咁肥

佢條仔屎忽好多印

肥人係多印d?

屌 唔想諗起佢屎忽
我覺得佢條仔都好樣衰

唔好講 有畫面架屌
理撚得佢原本靚唔靚仔 總之縱到條女咁臭格就仆街

根本佢都撐條女做呢啲陰濕野
仲要幫手打篇垃圾文 又話賺50蚊條唔算多
又要話無錢又要同條女出去食飯
佢自己都有問題啦

個肥婆學精左啦 唔出聲唔駁就會少左人推
仲要宜家ig收曬皮 冇平台俾人狙擊你
btw香港人唔善忘架 要潛就潛一世 唔好出黎再呃人

傻豬 點會冇

肥婆遲早出返黎啦
唔搵錢邊有錢買肉

見到佢幫手po張疑似假單都知
好撚嘔心 開網店賺錢賺到手腳咁撚唔乾淨 又要打正旗號話回本價
要賺錢就光明正大講到明啦屌 又要做雞又要拎貞節牌坊

瓜子：以後無得睇瓜瓜 點算好

識佢，就咁覺得佢份人又冇咩問題
ig睇完佢話5千去保護自己都覺得講得過。
但睇埋樓上d email對話，sell 產品都4千，多一千就叫保護自己 係要用價錢去保護自己就唔會差咁小 終於覺得佢係好有問題

最難頂係佢仲係咁強調咩問廠拎

推爆佢老母

推到永遠留喺熱門度

推！！！

巴打真係24小時推post

唔幫手邊有拖鞋飯食喎

奶爆佢個gap

會唔會每個月行少三轉郵局仲肥咗

係因為每月行三次郵局先微胖

潛左水死都唔道歉

諗住遲d出番黎開番ig shop?

記唔記得大佬b啊

實實際際打份工好過啦

中大畢業喎 實有好多工爭住請佢啦

之前成日呻剪片好辛苦
又搞到無錢食飯
而家以後都唔洗剪了 你就正啦

肥西學人做youtuber

瓜瓜可唔可以教我襯套甜美校園風等我一陣返學

一個月去三次比多你地啦

佢根本就係講大話 本身就係佢開高價想賺錢 點知被拒絕 就扮到想保護自己咁

我要1001

但係大佬B成日上返水
少咗好多人幫手狙擊佢fb post

咪係 吊高黎賣fail左諗住唉柒左都冇人知啦 點知pr爆哂啲email出黎 咪係度話咩用天價拒絕囉
見到佢用啲咁滑稽既藉口真係得啖笑

全職youtuber去咗邊？
唔拍片無肉食啦

唔洗剪片咩

剪咁耐都仲未剪完
爆post我再開黎狙擊

推到1001

垃圾

1001